★突發 腦魔出現係蘭桂坊！！！！！！！！！！！

#mask2#lm

等睇傻豬

我愛腦魔

#mask2#lm #mask2#lm

#mask2#lm2

多謝樓豬

今晚見

究竟而家連登有幾多人

仲知道呢隻係腦魔二世

硬膠界始祖

得喎

#mask2#

#mask2#lm

#mask2#lm

記得上年唔知聖誕定萬聖節，有人cosplay腦魔，係咁奶啲女嘅腳

蘭桂坊tg放題

我有新樣

#mask2#Im

得左

妖情巴 幾時有機會係TG見到佢郁

唔識整要研究

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2510
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 } {\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2510
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 } {\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2510
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

傻豬豬

mask2#lm

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

大家最好唔好去。等佢變死城俾人吊

Mask2

#yo#

#mask#lm

#mask2#lm
唔夠分要加密先出到架

係喎work

腦魔好可愛啊

成功了多謝樓主

#mask2#lm#mask2#lm

好多傻豬

diu send錯msg

豬仔都出左去

呃人嘅

等我試下先

好人

點解會用唔到架

#mask2lm

再嚟多次

#mask1#lm

Gif黎

#mark2#

ok?

真係得㗎喎

真係得

ppp

唔係行動post就費事推啦

原來真係得

得咗

不推文

傻豬？

推正經post好冇

#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm

都唔得既

[img]https://

喳ga

屌

真係有

隻手仔好得意

係腦魔BB

點整🥺

🔒

咁快就有

我得喎

圖片網址啊ching

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

推

滿足下樓主

#mask2#lm

再試

唔得嘅

[url]網址[/url]

點解我打出嚟係聖誕icon嘅

甴近平

再試一次

終於得了

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2507
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

我得左呀

成隻外星人咁

新會然

呢個幾得意喎

有bug

拉我啦笨柒

#mask2#IM

#mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm
樓上班on9仔打唔到

係喎

好鬼得意
#mask2#lm

再試一次先

點解我今次打出嚟又變咗另一款腦魔icon?

你已經慢左

#mark2#lm

#mask2#lam

Thx Lau Chu

點解咁多人中伏

#mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm

原來要update咗連登先睇到，唔怪得知一開頭淨係睇到純文字

佢面具嗰個先係真正既腦魔既icon #mask#lm

#mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm

#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm

終於有人明

老鬼認證

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

##lm

#mask2#lm

我只係用到一次

成大班人瀨晒野真係照打碼

又喺度撚新會然

要買連登卡先至見到如果唔係只會show字

我都得啦

我得wor ， 唔得個d係咪鬼

#mask#lm/

真係得架,我就係成功既例子

test

明明就用到

我得唔得？？

#mask2

#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm

#mask2 #lm

DLLM

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2507
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs34 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 }

我加密咗所以出到

輕鬆

？？？？？？？？？？？？

樓主打code又唔用code代碼
想呃邊個

返黎啦腦魔

呢個正

#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm#mask2#lm

#mask1#lm程式碼

#mask2#lm 好可愛

唔記得左

P牌都咁高分

拉

我都得咗

#mask2#Im2

［img］happy［img/］

[img]

[/img]

我得喎試多次

#mask2#
#mask2#lm